【15個有1個】中國共產黨黨員破9000萬 90後約佔千萬

中國共產黨向來被稱為「世界最大黨」，新華社引用中共中央組織部統計公報，至去年底，中共黨員突破9000萬人，按年淨增103萬至9059.4萬人。
報道指，申請入黨情況截至2018年底，全國入黨申請人1922.6萬名，入黨積極分子918.5萬名。整體黨員中，女性黨員只佔27.2%，有大專及以上學歷黨員佔49.6%。
黨員年紀方面，中共共有1274萬名30歲或以下黨員，換言之，90後黨員佔比料達9分之1。至於在1949年中華人民共和國成立前入黨的「老革命」，現今仍有20.5萬名。

呢排開始有眾人皆醉我獨醒、或者分化內哄目的既post不停出現，大家明白香港人係同緊一個咩政權鬥爭緊，有人話連登變得好似邪教咁，講句中肯說話就比人批鬥，有人更加形容為同共產黨無分別云云........乜網絡世界唔係一直正邪真假同樣存在既咩？我諗果班忽然出現自視為眾人皆醉自已獨醒既人要明白，連登唔係今次反送中既領袖，連登只係一個尋常既討論區，真正既反送中領袖就係支持反送中既香港任何一個市民都係領袖，唔好再以為入黎連登攪分化攪內哄就改變到局勢咁天真，覺得討論風向唔合心意，就離開一下，無需要糾纏，網絡世界一直如此，唔該自已醒一醒！

人多鬼都多架姐

其實好多人被入黨都唔知
識人上去讀書發現自己被入黨

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

黨員係咪唔可以去美國讀書？

唔係黨員點會比你出國讀書

贈

以前聽過
重點大學畢業果班要入黨先比畢業